覺唔覺放半day仲正過full day

個種從公司逃出既解放感唔係講笑勁正

住市區嘅人先會咁覺得？

老屎忽：放半day然後自願ot到返full day
再同你講「返到屋企都冇野做架啦」

放full day都係會訓走左半日放半day先係最抵玩

放星期5下就爽到

老屎忽係心入面先咁講,
講出口嘅係自己要盡責清野所以唔走住

訓到自然醒先叫放假

以前份工真係有個咁嘅同事

你返放工用幾耐

半day都要plan好去邊 唔係食完lunch返屋企實係訓

星期五下午，快閃轉台灣都得

要早起身返工已經輸左啦

你會唔會心血來潮就放?

多數係星期一唔想返工就話SL / 有急事請1日AL

星期5下就就係約左人去玩就最爽

我請親假又係星期1or5 勁明顯

咁趕爽咩

呢排真係好多 1個月1日AL + 2個月1日SL
冇得去旅行冇計

屌 我已經計劃緊請 12月23 24 AL
最驚上司有說話

實際來回三個鐘
返工驚塞車遲到要預多半個鐘 buffer

我連2星期都係咁

咁佢請黎做乜

我同事都會請全日清假但照返工

半full 訓到自然醒係爽，但通常懶懶下就冇出街，咁就一日
半日，放工先一點，去搵下野食行街又少d人，正

放半day最爽就係懶懶閒食lunch，再行陣街，三四點搭車返屋企又唔塞車